想睇中醫 醫激素依賴性皮炎

張琛醫生ok嗎 1000蚊診金 150蚊一日藥材 藥粉加5蚊 完全負擔唔到

睇黃霏莉教授好過啦

北京醫師..尖沙嘴睇?岩岩註冊左浸大中醫網..冇得預約佢既

佢逢星期日係鑽石山和順堂開診，診金200，藥90蚊起，你自己打去約，起碼好過張琛
利申:暗瘡睇過佢都ok

嘩 1000蚊診金 睇完番黎講下有幾勁

上網搵唔到電話

東華睇胡東流啦

上網搵埋比你
39526856

真係痴撚線 連眼角依D接近0毛孔既位都生埋暗瘡

樓主搽過類固醇黎？

冇只用過M8 面膜

之前睇新聞入面好似含類固醇
如果長用佢 再突然間停用會有類固醇反彈既癥狀

係咪人生已完

下世小心d

下世希望我可以投住好人家 生得靚仔 聰明d

比啲時間 盡量唔好亂咁搽啲藥膏同唔好刺激塊面 慢慢比塊面自己好番

樓主塊面宜家有咩癥狀

利申：戒緊類固醇1年 爛面 爛手腳過程都試過 宜家好番7成到

汗毛變粗 有時睇野好矇 尿泡 有時訓訓下好似跌落懸崖咁 失眠

唇邊生瘡 長期乾燥

明明冇面毛 而家塊面d毛就粗過腳毛

睇野曚去驗一驗眼好啲 類固醇用得近眼會容易青光眼/白內障 識人搽類固醇搞到咁
啲毛粗都有機會用類固醇用得多既原因
如果你想睇中醫可以試下胡東流 黃霏莉 余嘉慧 呢啲都係港大浸大既中醫 比較有保證 唔怕佢地偷偷落類固醇落啲藥到

你可唔可以介紹我 今日求其睇左個咩和順堂梁孫鵬 3日藥都800。。。比完一次已經唔洗食飯

好似有人介紹唔洗咁甘 17號先排到黃霏莉
tg bebrave922